係荃灣商場見到好多黑絲學生妹

流曬口水

10

9

8

7

係咪痴線架

6

唔好數住 有相

5

4

你老母又要俾人排住隊屌啦

3

2

1

0

學生妹係邊

睇你就睇啦